香港professor嚟講 professor A0 係唔係世界級好人

A0 萬歲
hugo 不了

你點知professor A0

因為我係ust 學生

其實呢個名點黎
點解連google都出佢